如今有台灣人香港犯罪，港府又想人自首繞過司法互助

今次係倒轉，有台灣人黎香港打劫，走返去台灣，台灣想用國與國嘅司法互助送佢黎香港，港府肉酸到話歡迎人來港自首，咁撚兒戲

因為陳同佳(PAST TENSE)

有人想靜靜雞冇左件事